首次粵語改詞《接近我》(OT: Close To Me)

歌詞大綱：成日都好想有人接近自己，但係事實係…冇人想接近你呀，醒下啦！

Close To Me 粵語版《接近我》

(失去信念) 一早枕邊依靠伴侶 願望就此奢侈離地
現在就要獨處
(傷痛決絕) 不開心想有伴侶 但願上帝給我還願
日日做夢但缺

容我再許願 夢到光深處
讓我呼喚 睡去的真摯

如果世上有人 都可以 通通都可以 靠近我
如果都可以 投影笑容 真心的待人 我願意
誰人嫌我慢步 漂亮度 就單身 欠退路

如果所有世人 不認同 一一不讚同 認受我

(Rap)嘩 現實是黑色暗啞荒誕 我有我氣量度 捉得到 態度 我只想找個朋友身邊訴苦一下
當我的枕邊 得一堆空氣 (空虛的一切)
左邊無人 周遭身邊缺人 短小精桿 孤單身形證明 故作鎮定 黑色的千屈菜
我已固定 單戀憂鬱枯澀

如果世上有人 都可以 通通都可以 靠近我
如果世上有人 很善良 可否施捨我 接近我
全無嫌棄的他 開心嗎 可以嗎 太難
如今生不景氣 不想理 單身都不理 獨自戲 (不得已)
(不得了)
(獨孤身形 眼定定 心領)

如果世上有人 都可以 通通都可以 靠近我
如果都可以 投影笑容 真心的待人 我願意
誰人嫌我慢步 漂亮度 就單身 欠退路

如果所有世人 不認同 一一不讚同 認受我 這個我

g chi

Thanksss
第一次改

推